[突發] 終於知道點解林鄭要開關

樂壇人瑞 楊千嬅 台慶出騷
佢似係想為演唱會宣傳 有啲曝光率咁
但唱成咁 句句都走音咁 個唱腔又老派
講真呀 依家有幾多個香港人會睇TVB
TVB都係啲大陸人睇㗎啦
林鄭應該係驚楊千嬅面對一堆空櫈
所以開關 俾啲同胞們一齊「賴G持遷FA」

千華暗黃

千女华暗黃
呀姐咪深黃